有隻肥婆追住我碌鳩嚟含

又到秋天，又到旅行日 可以同女神bb一齊燒嘢食 正！雖然又係大美督麥師傅，但冇所謂啦！有女神bb喎，今次我一定要show myself!
不得不說！學校啲強制性分組真係好on9！所以...我又同咗隻肥婆一組啦，介紹翻先隻肥嘢 係全班公敵，但如果客觀講句，佢都算係靚肧子嘅肥婆嚟嘅 不過肥婆係原罪，我也覺得如此 所以望都冇望過佢。
而令外望住女神bb係狗公組俾人視姦，隻隻對眼都好似有觸手play咁 睇到我心都趟曬血 想不到螳螂捕蟬 黃雀在後

燒嘢食冇可能燒一日，而每組都有啲自己聯誼活動進行下咁，我呢組亦唔例外。肥婆立即提議玩killer，如果各位唔名，就係一種要互相揸住手仔玩嘅狼人遊戲
仆你個街！洗唔洗咁踴躍呀，唔洗5秒，肥婆樽蓋式起跑，飆到我隔離，一躉爆落我隔嚟張凳到，然而我見到張凳仔四肢好似係到顫抖緊，我好擔心佢！但過一陣我就知要擔心嘅係我自己。。。

遊戲開始，我無可奈何地捉住佢隻豬蹄，如果你唔望，就似沖咗水嘅避孕套咁，摸唔到骨。如過你望，就好似....形容唔到呀！ 遊戲期間，我唔知佢係專登定點，起勢係咁揸我隻手仔，揸下揸下，點解有油嘅？ 我唔知！佢每揸一下，手臂啲拜拜肉就抖動一下，咁唔洗玩啦！玩咩姐？睇到曬啦 我間唔中就白眼下佢，同組同學見到都微微嘴笑，笑鳩我！ 玩下玩下，鳩那痕，R下先，一R點解會有嘅hi我碌鳩嘅？我捉住咗肥婆隻手去R原來，我即刻仰頭解釋，佢老母一隻豬手指封住我把嘴，講咗句 我明

我就知瀨嘢了。。。。。

求救！依家點算好！！！

明架啦

up乜鳩

樓主語癌幾期？

好！